請大家抵制印度電影《打死不離3父女》

犯我中華者 雖遠必誅

幾好睇

好 去睇先

樓主記得睇十幾次戰狼po上黎

本來唔想去睇，俾樓主提醒咗，
一定要去睇，支持印度佬

支那狗都唔睇建蟈大業啦，都唔化

忠告：支那狗咪撚睇日本AV，睇過冚家生癌

漢奸

敵人嘅敵人

支持下印度佬先

哎呀 睇左啦

即刻上網買左飛

我懷疑係香港人幫佢哋拍，好似香港片，攝影到動作都似。

套戲不知幾高質

中你老母華

真心好睇

印度咁近, 點誅呀?

套戲好好睇

中出你老母就真

雖近筆誅

好想睇

仲戰乜野狼啊
緊係睇建軍大業啦

樓主曲線要人睇